喺鍾意嘅人面前會更加易發生柒事

唔知點解啲柒事永遠都會俾鍾意嘅人見到，例如仆親、撞親......

重有自己喺鍾意嘅人面前永遠會成個傻仔噉，講/做埋啲低b嘢（平時唔會）

唔怪得以前溝唔到女

見到鍾意既人你注意力會去左佢到 所以容易做柒事

講到依家溝到咁

樓豬講出毒L嘅心聲
在女神面前，毒L們都變成野比 大雄，可惜佢哋身邊無咗叮噹，原本應該扮演叮噹條友，都做埋厹，想睇大雄仆_

利申：已有女